美股冧市，後生仔最開心

但連登班人，日日係度哭喪，話唔玩喇俾返D錢我xdddd